====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En 1993 , à Bréda , aux Pays-Bas , Rem Koolhaas réunit un petit groupe pour une étude urbaine sur la zone de Chasse Terrain , qui sera retenue après un an de jury public .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

